Pence：美國近日新增的確診病例有一半患者是35歲以下，這是「令人鼓舞的消息」

美國的新型冠狀病毒疫情近日出現反彈迹象，周五（26日）單日新增至少4萬宗確診病例，副總統彭斯領導的白宮抗疫工作小組在時隔兩個月以來重新啟動。在周五的記者會上，彭斯承認有16個州的新增確診病例持續上升，不過另外34個州的疫情趨平穩，他對疫情感樂觀，強調希望重啟經濟。

彭斯指出，近日全國新增的確診病例有一半患者是35歲以下，形容這是「令人鼓舞的消息」，並稱年輕人感染新冠病毒後出現嚴重病情的可能性較小。但他同時呼籲要避免將病毒傳染予長者或免疫力低的人，並繼續保持社交距離。

根據約翰霍普金斯大學資料，截至本港時間今早（27日）10時，美國累計2,467,404宗確診病例、125,039人染疫死亡。

（路透社/CNN）

召喚愛彭力

i 啲口吻似芝麻國

彭斯真係連登契爺

唔屌得

仲有pompeo 打J

“One of the things that we’re seeing among the cases … is that roughly half of the new cases are Americans under the age of 35,” Pence said, “which is, at a certain level, very encouraging news, as the experts tell us, because as we know so far in this pandemic that younger Americans are less susceptible to serious outcomes of the coronavirus. And the fact that we are finding more younger Americans who’ve contracted the coronavirus is a good thing.”

佢地嗰種思維我地真係好難明... 佢地真係覺得愈多人奶野愈好，個個有免疫力就唔驚

據統計，美國係45歲以下死亡率近於0.1%

已經有研究話痊癒之後抗體量會減得好快

as the experts tell us, because as we know so far in this pandemic that younger Americans are less susceptible to serious outcomes of the coronavirus. And the fact that we are finding more younger Americans who’ve contracted the coronavirus is a good thing.”

人地咪講咗囉
唔通老嘢中多d好咩
亦都解釋咗個死亡率無之前咁高

咁無計
美國班後生要自己送死，就算係美國總統都管唔到

屌，有班友係去搏中招想有抗體

唔死唔代表唔駛醫
更唔代表唔會傳播
咁有乜好鼓舞

Which is, at certain level, an encouraging news呀
即係不幸中嘅大幸呀

睇原文同埋用英文語感去睇啦

根本樓主個中文heading都twist咗人地講乜

你解釋下encouraging點樣變做你講既野

只要唔整爆個醫療系統就得。

我懷疑美國d 人已經感染到傻撚左. 個案上升, 但係話只要戴個口罩就無事

二次爆發唔駛咁恐慌啦

死亡率有下降趨勢
二次爆發亦係預期之內既事
所以根本唔駛自亂陣腳

Pence said, “which is, at a certain level, very encouraging news, as the experts tell us, because as we know so far in this pandemic that younger Americans are less susceptible to serious outcomes of the coronavirus. And the fact that we are finding more younger Americans who’ve contracted the coronavirus is a good thing.”

彭斯謂：「某程度上，（有一半新確診患者為年輕人）是一件令人鼓舞的事倩，因自疫情開始後，專家指出較年輕的美國人較少因武漢肺炎病毒重症或死亡。所以武漢肺炎患者中多為年輕美國人是一件好事

即係話好在唔係多老嘢中，唔係嘅話就好多重症/ 死好多人

有睇新聞在就知呢排美國雖然日日爆三萬幾四萬幾new case但死亡人數大概係六七百， 少過前一個peak
嗰時一日死二三千
佢咪refer緊呢樣嘢

成個context明明講緊比例唔係講absolute no.
但又twist 人地講嘢/ 睇唔明
真係好柒

其實家下隻武漢肺炎已經無可能消滅
基本已經變成左風土病
香港今日阻倒隻病毒都無用
南北美州＆南亞傳染到家下已經玩唔倒阻隔病毒架喇
佢地得玩群體免染依條路走
依Ｄ地區傳染下就唔驚隻病毒
佢地就變成普通流感咁可以全世界走來走去
反而果時到好似香港阻隔病毒既地方會大鑊

you are right
They are ABUSING the FREEDOM.
They think FREEDOM and HEALTHY are given BY DEFAULT.
It takes EFFORT to maintain!

咁香港咪可以攬炒

最撚好笑係共和黨啲票源大部分來自啲廢老
結果唔保住佢地仲玩herd immunity
到11月班廢老死哂全50州變藍不是夢
不過共和黨人不嬲冇乜腦又唔怪得地佢ge

佢知唔撚知共和黨啲票源大部分來自啲廢老
結果唔保住佢地仲玩herd immunity
到11月班廢老死哂全50州變藍不是夢
不過共和黨人不嬲冇乜腦又唔怪得地佢ge

戇鳩
而家咪問你
係咪佢地就唔駛醫
係咪佢地就唔會傳播開去?
唔係既話
有乜你口中大幸既地方呀?
正宗白事當紅事既例子
少啲廢老中招共和黨少D票流失呀?

今次真係群體免疫

提一提
侵條on9尋日仲話要取消醫保
真係嫌自己啲窮閪廢老票太多

推 7.1 維園見

後生死亡率低呀麻

其實咩病既抗體數量都會慢慢係康復後下降
重點係你染過隻病毒，你身體會產生記憶細胞
當同一隻病毒再次入侵時可以作出迅速既反應
同疫苗同理(疫苗係打無害/去毒/減毒既病毒入你身體，令你身體產生抗體同記憶細胞)

有咩值得鼓舞

其實最理想嘅係整隻可以減輕病情嘅藥 降低死亡率
疫苗我覺得不切實際

共和黨人種anti science mind真係惡頂過藍屍

"at a certain level"

其實都係爭取時間俾疫苗同解藥啫

同埋有多啲資訊，對應對疫情點都有好處

係，後來既好少重症，多數留喺屋企等好返
唔會去醫院

大家似乎忘記美國有瑞德西韋呢隻特效藥，再多感染都唔驚

係，後生既好少重症，多數留喺屋企等好返
唔會去醫院

其實佢嘅意思咪即係「不幸中之大幸」

問題班柒頭唔撚戴罩傳比老人家呀嘛

奶咗嘢好番以後可以正常生活。有疫苗都收埋

去老人院探吓啲公公婆婆

唔屌得唔屌得

今次真係玩完, 實連唔到任, 戀童拜登贏更

呢隻病毒唔撚係講笑

自己攞嚟怪邊個
全世界政府都因為抗疫令民望升
得佢+巴西條柒頭搞到碌柒咁

之後仲要繼續養大支那痴線. 成個美國崩潰

佢地唔用罩

And the fact that we are finding more younger Americans who’ve contracted the coronavirus is a good thing.”

佢意思係話搵多左人喎
好過驗唔到喎

香港要驗 止唔止10%?

你班左膠成日屌trump唔做嘢自己又唔take preventive measures 大大隻回力鏢

話唔定最後嬴家真係有最多人中完好番嘅國家
如果武肺變風土病，最先有最多人有抗體嘅
以後驚少樣野

雖然個名叫月娥但P牌都係略略望一望個底
Anyway, 我冇美國選票, 謝振美都冇, 理掂自己先啦係度做美國評論家, 我自己以前都係撐普世價值果D, 唔太撐特朗普但唔好幻想拜登當選就冇人搞你支國, 南海後欄著曬火啦

香港人做番自己野, 71見

恐懼派不願面對

日日示威 邊個都幫唔到你啦
香港一爆 啲活動即刻收皮

最好係啲左膠唔做嘢啦

美國同英國就行緊呢個方法，唔講出口啫
唔係馬後炮英國第一日提呢個方法我覺得係最可行方法

真係碌柒, 唔打仗我睇唔到侵侵會贏

kungflu

我都驚，反而去到最後係台灣香港守得最好果d 俾人孤立

低過比車撞死機率

年紀大嗰班死左唔係仲好？難聽啲講句

at a certain level

問題係佢哋個基數好大，講緊上百萬，即使得0.1%人死，都係講緊上千條人命。

但無人想中呢隻病毒

夠冇人想比車撞死啦

好返肺功能點都差d?

佢哋真係唔驚病毒會變種

屌你老母我最好係啲廢老死

同西班牙流感一樣，第二波將會係第一波一年後爆發，專殺年輕人。

疫苗幾時有

病毒變種好快，就好似每年流感一樣，你一年中過，但今年流行既又變種已經唔同。多人中個病毒會生存更多代，洗牌機會更大。會不斷變強求存。

有時真係我去做政客把口重叻過佢地

白人死就唔緊要啦

恐懼源自未知 估計國安法立法後的scenario然後一切諗辦法

屌你班泛民/眾志黨工呢幾日好撚落力抹黑共和黨，你地居心不良啊

減少老年人口，增加勞動人口
任一國家心底都希望嘅事，只係唔可以明面做。

左膠又如獲至寶呀嘛
永遠淨係識CUT頭CUT尾
呢單野有線都有報
人地都講埋因為後生死亡率低，中左都無咁嚴重
左膠就CUT尾

旺角朗豪坊發生意外後，有目擊者表示：「我真係覺得很感恩（傷者）係後生，就唔係老人家轆落來，係後生，咁佢地好快就起身。」

每月吸毒槍殺死嘅都唔止呢個數啦

直頭開party交換口水啦
不過都唔係咩新鮮事
水痘派對你聽過未

其實我咁睇，話無得連任嗰啲，我覺得唔係因為防疫
美國人自己一早選擇咗唔再理，之前亦有好多人出嚟屌返政府限聚，咁有咩果係自己受返姐
唔好用我哋呢邊啲邏輯代入去

Black lives matter

Pence 係反科學耶撚嚟 搵佢做抗疫係晒鳩氣

"as the experts tell us," 呢part係補助充前面嗰個子句
將佢理解為「某程度上，按專家告之，（有一半新確診患者為年輕人）是一件令人鼓舞的事倩，因為就我們所知...」咁會好啲

其實佢由頭到尾都係轉述專家見解

其實可能佢想講 年輕人中得多就其實係死得少 好得返點都好過死左人 》〉鼓舞

單人感染人數破紀錄喎

唔通戇鳩鳩喺度等疫苗先重啟經濟咩

35歲以下死唔去咪好事嚟㗎，都冇講過要更多人奶嘢

病毒株可以有幾百種
疫苗都係揀十幾隻出黎搏下中唔中
一日無藥專醫佢，都係要戴口罩

嘩好撚做得野

香港台灣D人大把錢無乜所謂嫁啦

美國基本上玩完, 估唔到會俾隻病毒攪到失去世界一哥地位

事實係咁，同一單意外，後生永遠快D復原。

總之就好驚好驚，要封城罷市
交通意外死得仲多WFC

佢地個理論係由上次西班牙流感就係大量第一波無染病第二波變做高危，所以越多人染病越好，因為無疫苗下要用染病放法建立抗體

推

連登仔熱愛美國 寧死不屈一起去美國同死吧

可能係BLM嘅side effect

雖然後生中點都好過老野中
但唔好講出口
食咗誠實豆沙包

傻啦肯帶罩點會咁勁
未計大把攬頭攬頸錫面

呢世都唔敢去美國

睇新聞同ig見美國算多人帶口罩 我澳洲呢度d鬼一直唔肯帶 政府亦冇建議人帶 雖然感染數字唔勁 但傳染鏈一路都停唔到 今日墨爾本感染數字創埋新高

咁而家佢哋咪拎數據俾你睇，少左老人家中囉

你係咪覺得你紅咗上面就無人睇下面

其實係herd immunity中

佢地而家搞vaccine
佢變種就出update patch

樓上咁多人唔明，點樣移民英美

佢既思維唔係「老人家中招比例唔高，令人鼓舞，因為老人家先死亡率高」咁咩？

美國根本想玩群體免疫

咪係囉
有啲人話染完會再染
如果相信呢套論說
咁咪即係研究疫苗都無用

佢地真係唔使醫架
佢地輕症患姐會叫你當傷風感冒咁自己返屋企休息
所以唔好睇佢數字咁高
人地真係每一個人都染
連啲無病徵嘅隱形患者都搵埋出嚟
唔通似某啲國家咁 唔染咪唔知 無事！

拜登一定得

利好消息 股市低開高收

群體免疫
係英國首相一開始講左D唔可以講出口既事

呢個係無特效藥同疫苗下，唯一方法可以加快人類同病毒共存

你先弱智
老人先多福利
醫保係俾社畜玩

冇錯

我估計美國最後的確診人數
會超過四百萬

Melbourne 停唔到啫
又唔見其他州
個班陷家剷同工黨政府走去 支持 BLM 示威，俾左個 impression 話群聚冇事
Vic 做撚左全國笑柄，個個食花生睇佢點死啦